「一句講晒」有冇打算長期佔領機場？

正評 有，長期佔領，直到政府答應五大訴求

負評 無，用日日清日日佔既方法，雖然唔可以完全癱瘓機場，但都可以影響到運作，如果日日都停到離境航班，政府一樣會跪低

我個人支持日日清日日佔既方法，要長期佔領既人數太多，太多人要返工，頂唔到落去

不過當然個策略都係要set dead line > 行動升級

日日清日日佔，捱唔到好耐

我都覺得捱唔到好耐，
但長期佔領都一樣要同時間鬥
如果每日都有咁多人，可以長期佔當然係最好
但對唔住，好多人都真係要返工，
請假既日子有限，包括我

所以比較過人力，安全同可行性
我始終覺得日日清嘅方法係可取啲

Sorry ching 借位 求推

突發！ 816攬炒啦你老母

輕輕一推

日日清
長期佔領我覺得唔夠人
玩住日日清先啦，日日癱瘓半日

無忘佔中教訓

依家機場人少左，好舒服